今年東海堂月餅廣告唔係陽菜大家仲買唔買？

買！真心好食
唔買！唔係陽菜

広瀬アリス

不了

冇陽菜點買得落手
攞出黎都笑撚死人